\phantomsection \label{subsubsec:RC12}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{RC12}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{RC12}{RC.12}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries Arithmétique } % R4X10 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/1yUbKirlShwiYQ4VEWlH6qRC0ku07gRXEGVOL2wUTCeA/edit}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT2 > S4 > \textit{Adaptation locale} > \textit{Ressource complémentaire} \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{15h}, dont 15h CM/TD et 0h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{non publié} \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{15h}, dont 15h CM/TD et 0h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	&  \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

Cette ressource permet de comprendre les fondements mathématiques de
certains algorithmes de cryptographie (notamment RSA) et peut apparaître
dans la formation au cours des semestres 3 à 6.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  divisibilité
\item
  congruence
\item
  PGCD, Bezout
\item
  nombres premiers
\item
  fonction indicatrice d'Euler
\item
  théorème des restes chinois
\item
  algorithme d'Euclide
\item
  méthodes de cryptographie
\end{itemize} \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre
\begin{tabular}{|G|}
\hline
\textcolor{ressourceC}{\bfseries Exemple de mise en \oe{}uvre} \\
\hline
Exemple 1~: \\
\hline
\end{tabular}


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
     \\
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
\bfseries \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
\bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques} \tabularnewline
\bfseries \textcolor{ressourceC}{optionnels}
\end{tabular}
&
\begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compSA}{Cyber1} Administrer un système d'information sécurisé
\tabularnewline
\textcolor{compSA}{$\bullet$ AC24.01Cyber} \textit{Connaître et utiliser les bonnes pratiques et les recommandations de cybersécurité}
\tabularnewline
\textcolor{compSA}{$\bullet$ AC24.04Cyber} \textit{Choisir les outils cryptographiques adaptés au besoin fonctionnel du système d'information}
\tabularnewline
\end{tabular}

 \\ \hline

\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE421}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.Cyber.01}} Sécuriser un système d'information
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \textit{Aucun} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Arithmétique, Divisibilité, Congruence, Nombres premiers, Cryptographie. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

